華為mate9 VS LG G6

有冇巴打幫我分析下?
買邊部好?

利申: 原本用緊LG G4

一部大陸機
一部燒底板

Lg機機，年年出既都有燒底板問題

連登無人用呢兩部咩?

#

有
mate9大電量 長氣,但華為emui太戇鳩，有訊息delay，有部份機會訊息會好慢先收到,個相機日拍好過G6,更新要分批上粒U某部分遊戲唔支援仲有快充淨係受自己個FCP SCP，如果用原裝快充就一定要用返條原裝線先食到5v4a

G6電勉強一日,相機係廣角影風景唔錯，可以大包圍，但夜拍同前鏡一般，聽歌好過mate9，而家仲要售價跌價跌得快有防水單手操作

岩岩去左試玩lg g6
個前鏡真係好廢
但除此之外都無咩大問題
相反部華為mate 9就未玩過

MATE9好快就放左

衰咩?

G6仲用緊S821
不如買番上年機好過

gmail whatsapp成日delay

用耐左覺得重

咩原因
呢樣野對我黎講好重要

G6 同V20又點揀好

無得解有人無事 有人set極都係咁

mate9 除左大電啲我都唔覺有咩特別。

用緊

你無我有就唔撚得既，你戇撚柒鳩
我乜撚都set過，自動清理全部都較曬唔熄whatsapp，用撚埋佢自己個程式應用鎖鎖住個whatsapp啦傻閪

呢個價錢仲要用 emmc 真係不了
(利申：用緊唔使 $3000 就有 128GB UFS 嘅電話)
比 emmc 更慘的是要參加抽獎
所以，二揀一的話，G6 啦

g6

你都係打手

同埋個mon用得冇咁順，唔夠靈敏

我之前用Mate9, 而家用G6, 兩部都算好機

先講mate9, 原價4780入, 用左半年, 二手仲可以賣到3200
影相真係above average, 舊電超得, 全日超高用量都仲ok
其他不過不失, 指紋都快, 唯一唔好係放褲袋, 指紋經常誤touch, 之後要鎖10分鐘

G6, 3800出, 送耳機, 兩年保
影相, 夠光超靚, 唔夠光情況唔得
前鏡好多人睇spec話唔得, 但用得前鏡就必加美白, 又唔覺唔得喎
電比mate9弱, 但仲ok, 夠一日
原廠配件(flip cover, earphone) 比mate9靚
防水好得, 超好用
輕D

呢個價買到一手機算係咁, 自用ok, 但相信二手價會跌好多

我部全黑甩漆

巴打G6邊間買， 係唔係所有行貨都兩年保？

你咪打手囉

以前都會delay得嚴重，而家好左好多，可能更新左？d人話佢delay係因為自動kill app慳電
但果陣set鳩晒所有野都解決唔到

加少少買xzp

老婆用緊 Mate9
舊電好柒
頭幾個月係核電, 但用耐左好似倒水咁

唔係掛呢排諗緊換手機諗住換mate 9

照計就mate9 好d
但大陸機。。不了

邊間

Mate 9 避免whatsapp delay方法：
設定-應用程式-設定-特殊存取權-略過電池優化-所有程式-whatsapp-允許

LG 啦，大佬機有delay大家都知點解 小米一樣都有

mate9 有whatsapp delay 已經唔使考慮

妖 華記 相機唔能惦!
影車頭相最惦